[
    {
        "randomId": 110
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    }
]